"Ik heb een idee," zei Lucy, "je denkt eerder aan de kleine Middletons te veel toegeeflijk; misschien zijn ze misschien de buitenkant van genoeg; maar het is zo natuurlijk in Lady Middleton; en voor mijn deel, ik hou van kinderen te zien vol leven en geesten; Ik kan ze niet verdragen als ze tam en rustig."
"Ik beken," antwoordde Elinor, "dat terwijl ik in Barton Park ben, ik nooit denk aan tamme en stille kinderen met enige afschuw. '
Een korte pauze volgde op deze toespraak, die voor het eerst werd verbroken door Miss Steele, die erg graag wilde praten, en wie nu zei nogal abrupt: "En hoe vind je Devonshire, Miss Dashwood?
Ik neem aan dat je heel erg spijt hebt om Sussex te verlaten. '
Met enige verbazing over de vertrouwdheid van deze vraag, of tenminste over de manier waarop het werd uitgesproken, antwoordde Elinor dat ze dat was.
